屈穎妍：大埔車禍是佔中的蝴蝶效應

大埔十九人喪命的翻車慘劇，特首林鄭月娥說會委任法官全力調查。我讀了新聞，想起了「蝴蝶效應」的故事……

那是美國氣象學家洛倫茲（Lorenz）於一九七九年在華盛頓作的演講：「一隻亞馬遜森林中的蝴蝶，偶爾拍幾下翅膀，隨時引起兩周後美國德州一場龍捲風暴。」那是關於氣流的連鎖反應，洛倫茲把這現象稱為「蝴蝶效應」，社會學以此來說明《For Want of a Nail》的道理：一個微小機制壞了，如果不及時引導、調節，會給社會帶來非常大的危害。

所以，如果法官要查，請由二○一四年風馬牛不相及的佔中事件查起。

都說佔中是一個打開了的潘多拉盒子，它釋放了人的獸性、罪惡心。自從那年開始，香港原本的投訴文化變本加厲，人們一不如意，就兇人、罵人、影你相、撩交打，以人權、私隱、公義為藉口作惡，罵人打人，都美化成替天行道。

金鐘的一場佔中暴亂，就是拍翼蝴蝶；大埔車禍，是之後的龍捲風。於是，遲開車的司機，受千夫所指；忍無可忍的車長，以油門和軚盤報復，最後，兩敗俱傷。

屈穎妍

係咪傻撚左

創作力量同幻想,會嚇你一跳

姓屈真係唔同D

真係姓屈

佢自己有冇笑到

佔中係屈穎妍出世既蝴蝶效應

佔中其實係屈穎妍出世既蝴蝶效應

佔中係條臭閪出世既蝴蝶效應

再推論落去就係論因為鄧小平決定1997年侵佔香港所以先搞到有佔中...

蝴蝶拍下翼就生到屈文妓又醜又閪又白痴

屈撚到

姓屈真係無撚敵

再推係蔣公剿匪不力搞到有佔中

well.....

其實係項少龍番左秦朝先⋯

成篇文係咩logic?

好似content farm鳩文

當年佢係壹仔 top writer

又係佔中

content farm 都唔出得街啦呢種文

咁都呃到稿費

佢都on撚9

屈:搵食遮

痴撚線
點解可以作到d咁嘅野出黎

白粉報寫手

精神有問題真係咪獻醜啦

左穎妍又癲得幾徹底
實有D係女就岩既廢中廢老J佢

連登仔咪又係咁既邏輯，屌d乘客屌司機

而家啲人淨係睇片

篇鳩文放content farm 要拍片
搵佢朗讀

共產黨得以肅清異己，都係佔中既蝴蝶效應

照佢邏輯：
中國呢百幾年災難戰爭
係咪源於孫中山聯俄聯共
推翻武昌起義民國開始

新年到啦，唔作多d野點有錢過年啊

佢真係冇辜負佢個姓氏

佢係咪痴左邊條筋 做乜鳩

我有親戚當佢神咁拜

陳雲都有信徒啦

族大有乞兒

忍無可忍的車長，以油門和軚盤報復，最後，兩敗俱傷。
係咪仲有果條濕滑既往公路

咁計其實係劉華當年個廣告開始

滑坡謬誤 （ Slippery slope ）是一種邏輯謬論，即不合理地使用連串的因果關係，將 「 可能性 」 轉化為 「 必然性 」 ，以達到某種意欲之結論。

但其實每個的推斷還有很多不同的可能性，卻武斷地將某個可能性引伸成為必然性，然後串聯這些不合理的因果關係，推斷成一件毫無關聯的結果，這就是滑坡謬誤。 文革時期曾經出現的上綱上線，亦是滑坡謬誤的典型例子。

滑坡謬誤的典型形式為 「 如果發生 A ，接著就會發生 B ，接著就會發生 C ，接著就會發生 D ， ...... ，接著就會發生 Z」 ，而後通常會明示或暗示地推論 「Z 不應該發生，因此我們不應允許 A 發生 」 。 A至B、B至C 、 C 至 D 、 ...... 等因果關係好似一個個 「 坡 」 ，從 A 推論至 Z 的過程就像一個滑坡。

滑坡謬誤的問題在於，每個 「 坡 」 的因果強度不一，有些因果關係只是可能、而非必然，有些因果關係相當微弱，有些因果關係甚至是未知或缺乏證據的，因而即使 A 發生，也無法一路滑到 Z ， Z 並非必然（或極可能）發生。

相對地，若有充足證據顯示每個 「 坡 」 都有合理、強烈的因果連結，即不構成滑坡謬誤。

完美演繹

點解唔係鴉片戰爭嘅蝴蝶效應

無鴉片戰爭就唔會做英國殖民地 就唔會引入雙層巴士

滑坡...

痴線到班五毛兩版都未見人
唔撚識覆

on 99

仆佢個街，前兩年佢屈我中學母校已經想大巴大巴車埋去

屌 佢要供兩個女去外國讀書嘛 唔咁樣邊有錢供兩個女去中國以外嘅地方 好似要過百粒

利申：屋企人識佢已死家姐

寫畀傻鳩睇。

大佬點覆
呢個大佬好難打

最尾果下變臉好心寒

大佬呀

世界大戰抹黑宇宙了

八奇思考領域

佔中係因為831
再推落去係因為回歸
最後就係有共產黨
結論： 大埔車禍是共產黨的蝴蝶效應

睇到標題之後，忍唔住講句屌你老味

巴士阿叔坐時光機受佔中感染

果次同我親戚係街嘈到痴線

佢係咁搬龍門，又信哂班假膠啲90後新聞

人類唔應該生存
因為生存就會有車禍

叻女

似假膠多 搵食姐 廢老睇得開心 連登仔又有得笑

煩到仆街

因為有人類所以有大埔車禍囉
因為地球有金屬同孕育咗人類所以整到巴士所以有車禍囉
屈小姐應該眼光放遠大d，責任明顯完全係地球度呀

95年之後已經嚇傻左啦佢應該

佔中問題

仲癲過老衲

祖國咁好點解唔去讀書？

我屌 太on9

條八婆下次疴屎唔出又話佔中影響

咁都關到事真係好野
不如講成大埔車禍是香港97回歸中國的蝴蝶效應

大埔車禍是共產黨奪權的蝴蝶效應

（其中「奪」字有暴力意味）

講出嚟自己唔笑嗰吓好嘢

一黑一白,两份茶禮食曬

哈

你班on9仔唔洗明既，篇文擺明幫緊班藍絲打飛機架啦

個死臭閪今次又有幾錢分呀？

俾啲時間班五毛啦
咁撚痴線叫人點和應呀

個編輯post呢編野出黎會唔會面紅呢

班生癌五毛做緊化療

d編輯會比呢d連邏輯都冇既文出街
中間連推論都冇 真係
姐係佔中之後連坐巴士都係錯

果然係姓屈

唔小心正評左 佢係咪痴q左線.jpg

其實係因為有屈穎妍呢個人存在, 呢個世界先有咁多不幸的事情發生

地球暖化就唔慌係佢老母生佢既蝴蝶效應
一撚日攞把口黎放屁排放甲烷

個姓真係夾都冇咁啱 果然係命運嚟

最撚慘班傻鳩老中坑又真係信 跟住鳩噏

充滿娛樂性

係由劉華個句今時今日咁既服務態度仲未夠和巴士呀叔開始先啱

屈文妓
以前睇會嬲 而家笑到廢事

而家連撞車都關佔中事
用個蝴蝶效應就乜野都可以夾硬扯埋一齊

屈妖婦：乜都係佔中既錯

香港冇野多
痴線婆多🤦🏻‍♂️

我老母好鍾意睇屈婦人

真係收左錢都唔係人人寫得出

屈小姐出世是佢老母畀狗屌的蝴蝶效應

係咪我閱讀障礙，佢似係撐車長，但又抽一下佔中水。

有冇佔中D廢老就係鍾意屌就屌架啦, 再早D已經有巴士阿叔

好野， 但為何不是共產黨成立的蝴蝶效應？

唔係由你老母生你出來個下開始，影響到今日大埔車禍？

從古到今所有壞事都同佔中有關
唔去紅館開騷真係浪費咗佢嘅才華

姓屈嘅人 應該只九屈原唔剋人憎

通常呢啲情況都係大聲屌9佢姓屈架！？
但佢真係姓屈。。。

我俾咗我個藍絲老母睇
佢話寫個條友係咪傻㗎
3年前嘅事邊到關事呀
係車長有問題姐

世界大戰都關佔中事

一戰二戰文革xxx全部都係佔中黃屍搭時光機返去搞出黎

on99

up乜春

今次真係性姓屈大撚曬

瀨steve jobs發明smarttone令人人覺得自己變到好有影響力，一有唔如意就發洩出黎好過啦

好多年前仲會追明報嘅專欄
嗰陣佢都仲正正常常
有時睇到佢同家人嘅互動仲覺得好溫馨
搞咩佢而家好似痴撚左線咁樣

佢係咪曲線

以為老衲開po

都話關佔中事㗎啦

以後教科書多個完美例子

姓屈真係唔同啲

遲d世界末日都關佔中事

台灣地震都係佔中喇

屈穎妍等人於1995年8月18日以旅遊為名在福建沿海地區非法搜集中國軍事機密，於8月20日被當地群眾發現並舉報。福建國家安全機關對他們進行了審查，查明屈穎妍等人的行為觸犯了《中華人民共和國國家安全法》、《中華人民共和國軍事設施保護法》，嚴重危害了國家安全，並於8月25日根據《中華人民共和國國家安全法》第三十條規定，依法將該人等驅逐出境。[3]

我諗佢有ICC地基咁撚粗的痛腳畀中共揸住

屌你 我一路睇一路笑

其實暗屌班廢老鳩鬧
但又要瀨係畀佔中搞到班廢老上腦先會鳩鬧

正式宣佈佢係連登仔

佢個姓氏真係好岩佢

不如話世界末日都關佔中事

感謝屈小姐笑話提供

笑到仆街

講蝴蝶效應應該係個19個死者既父母唔生佢地出黎，今日咪唔會有個19人死囉
佢都on99

除左放低粒膠我都唔知點回應好

姓屈嘅人寫文章係特別啲

哩個都更有logic過姓屈

世界十大笑話

直頭係上帝創造人類嘅禍根添啦

弱智嘅仲醒過佢

好人好姐唔係身有屎都唔洗出賣人格啦
十一哥本來都人模人樣
而家？折墮到

有冇得投訴到佢冇得寫專欄?消費死難者喎

咁都抽到水

阿屈應該420咗

果然係作家 好有創意

屈氏將呢個本來只系on99既reply方式帯到一個更高既層次

仲衰過因報大跌市嗰篇新聞，呢篇完全唔明up乜。

小姐夠鐘返青山啦

年廿八返工本身好SAD
睇完佢講野真係好撚歡樂

咁佢又真係姓屈喎

吹到

起初神創造天地，先有佔中

引下民謠引下定義，''呀''左一半篇幅再是但9up 兩句就收工，文妓真好做

佔中係香港九七淪陷嘅蝴蝶效應。

呢篇野好有潮文feel ，以後有咩天災人禍都要loop下佢

應該係中共成立ge糊蝶效應

姓屈嘅發瘟雞

條友真係壞撚左腦

佔中幾時引發第三次世界大戰

唔係佔中失敗班廢老邊有咁囂張呀

睇到O撚哂咀

搵人拉佢去睇精神科啦

Butterfly effect 最大嘅 “Butterfly effect” 就係俾d 冇math and sci知識, 但又無恥無良, 自以為是嘅人, 無限上綱, 無限放大, 去合理化自己言論, 衝出黎7

其實佔中是67暴動的蝴蝶效應

啲人串佢先話佔占中引起 佢就真心

屈原引人自殺

正皮係因為好笑而俾嘅

諗到已經on9，仲要寫埋出嚟都唔知柒，而家仲要廣傳，真係唔話佢好撚野都唔得

係咪近排冇錢開飯呀

林超榮的師傅是香港著名創作人黎文卓先生，配偶為資深傳媒人屈穎妍，並育有三名女兒。 曾一度背著女兒遺棄狗隻， 三名女兒日夜找尋不果。

八卦WIKI 睇到

香港浸會大學新聞系講師[1]等，產量甚豐，專責人物專訪專題報導。

留名睇有柒頭出嚟撐佢

啲五毛都知機縮返入佢地老母個閪
係姓屈嗰件衝出嚟柒

最癲係有主流傳媒日日登佢D膠文

佢寫得出嚟，百份報又敢登，都咪話唔服

係97回歸效應

寫呢d先最多錢賺呀on9, 中共出多三倍稿費

條友真係痴左線

上帝嘅錯

快啲forward 比啲耶撚

屌唔落 好撚好笑

因為佔中 佢先有工開 可以寫咁多篇on文

on9

人地左校出身，紅底世家，被左派遺棄去一仔做，到開始寫六七少年犯，國家發現佢用途，有任務有國家認同，先即時歸隊。

佔中把人類推向滅絕

曲直難分

樓價升=佔中
樓價跌=佔中
樓價唔升唔跌=佔中搞到經濟無增長

屙屎唔出都關事

睇完佢D文
突然覺得TVB D劇本其實都寫得唔錯

如果陶傑睇到依篇文會點樣抽水

應該要幫佢廣傳出去, 同時扮左膠話佢冷血涼薄, 消息死者, 等D真左膠同廢老圍剿佢

判左喇？邊個話九巴司機係報復！好似係追番個行車時間所以行駛了路面限速的上限，但係可能路面日久失修有起伏令到巴士彈起繼而重心傾側引致反車

應該要幫佢廣傳出去, 同時扮左膠話佢冷血涼薄, 消費死者, 等D真左膠同廢老圍剿佢

點解可以咁on9

垃圾作家，腦閉塞無料到諗唔撚到話題就乜都入佔中數，下次屙唔出屎都賴佔中啦不如，我係編輯真係炒鳩佢，喺度呃稿費

世界都係因為佔中先至有上帝，
而上帝又因為佔中受咗刺激
先至創造咗你隻咁嘅垃圾出嚟

其實咁同發死人財有乜分別
消費死者，渲染抹黑，自己就收稿費

今次車禍，左中右同哀，呢條八婆就出來抽水，到底有無廉恥的

鳩up無極限

呢個屈泳兒比豬屌過黎
無腦的

你太睇得起佢地，佢地睇完分分鐘表示認同。

仲癲過國師

年度潮文

都痴撚線

人唔笑蝴蝶都吠

美國股災都係佔中衰

係共産黨統治嘅蝴蝶效應至啱

咁果班一定係黃絲

佢自己睇返有冇笑

呢篇文愈睇愈有萬能key潮文feel

諾貝爾物理學獎

面皮要有幾厚先講得出啲咁嘅野 ?

大埔車禍係因為佔中
佔中係因為有支那香港政府
支那香港政府係因為支那奪回香港
支那奪回香港因為新支那成立
新支那成立因為共慘黨奪權
共慘黨奪權因為共慘黨成立
...
...
...
結論：
大埔車禍係因為宇宙大爆炸

唔講了 CIA已經拍緊門

*O*

都說文革是一個打開了的潘多拉盒子，它釋放了人的獸性、罪惡心。自從那年開始，人們一不如意，就兇人、罵人、影你相、撩交打，以人權、私隱、公義為藉口作惡，罵人打人，都美化成替天行道，更會推卸責任至任何反共行為。

咁樣會唔會合理啲

都過左咁多年，點解佢仲日日掛住佔中？受左咩剌激？

屌點解會有人正皮

神Logic

想博出位都唔好用自己既智商來教飛啦
痴孖根

然後佔中係因為政府政策而起，所以蝴蝶效應既源頭係政府，佔中只係枝節

如果報服 相信個司機會揸巴士車埋佢度

最衰都係當年蚩尤

有人想知再講

笑左

係因為宇宙大爆炸

之前旅遊界既立法會議員姚思榮都講過，澳門賭廳投注小咗，原因係香港有人搞反水貨活動。

滑坡滑撚到山泥傾瀉

咁肯定關霍金事

本來想鬧，你姓屈架！！！
但睇真d, 做事附合姓氏

仆佢個街

最衰都係佢存在喺呢個世界上 如果唔係邊有佔中 班死廢青邊會搞事

世上到底仲有冇人可以比佢更無恥？

勁過五毛

恭喜佢老豆，個女真係姓屈

無孫中山無日本仔 無三年零八個月

大埔炒車←佔中←梁振英←中共←97收回香港←老鄧拍板←毛澤東冇整死老鄧←老蔣剿匪不力←孫大炮聯俄容共←十月革命成功←德意志帝國送列寧返俄國←恩格斯出書←馬克思宣揚共產主義←普魯士統一德意志←奧普戰爭奧國戰敗←.........

南京大屠殺都係因為佔中先咋

咁跟據蝴蝶效應，可能好快到屈小姐

咁佢又有冇聽過滑坡繆誤

同大師皇天擊殺比，邊個高lv d

條友都姓屈啦
講呢啲都唔出奇

乜閪嘢

一定比人屌老母
蝴蝶效應丫嘛

咁你都要小心, 蝴蝶效應你會好危險

咁都諗得到

佢老公點頂得住佢?

好好笑

一場車禍，看清姓屈嘅原來係智障

一日最衰都係上帝同盤古

佔中導致我地而家係到開post恥笑佢 （又好似錯唔晒）

佔中→民主派分裂出本土派→本土派與熱狗內鬥→立會選舉期間高登大洗板→連登出現其中一遠因→連登誕生→而家先有得係連登開post笑佢

真心 佢擺明嘩眾取寵啦
講埋d鳩野博出位
連登仔咪幫佢宣傳啦

一定是估中令青山放堆廢中廢老出來

大埔車禍是耶穌釘十架的蝴蝶效應

咁都抽水
正人渣

都說文化大革命是一個打開了的潘多拉盒子，它釋放了人的獸性、罪惡心。

條友痴左線.....

去溝佢個女先

就算真係有蝴蝶效應
兩者之間有咩關連
老屈司機係黃絲

咩屈小姐，人地有名你叫架，屈文妓

Cls

吹大D，神創造天地同宇宙Big Bang都係佔中人士搭時光機造成嘅蝴蝶效應

林鄭上任的蝴蝶效應

咁樣9up下就一篇稿真係幾好搵

毛澤東文化大革命搞到一堆低端廢老來哂香港，最後亂鬧人，咪搞到咁

佢地匿係雪櫃食雞脾呀

佢係真心膠黎 有前科

引用

屈穎妍又有潮文，這次她不是以歪理維護穿制服買海鮮的警察，而是把批判年輕人在街上使用「芭蕉扇」是嬌生慣養。潮文節錄如下：

//我是那種不戴帽不打傘不塗防曬的人，所以邊行邊吹風扇的行為，我嫌麻煩，沒做過。我明白有些人實在怕熱，或者他/她的工作性質是日日站街，風扇必不可少。然而，今日芭蕉扇的過度氾濫，我又實在看不過眼。

街上碰到提着芭蕉扇的人，不少是青春少艾，有男有女。血氣方剛的年月，流一把汗，是新陳代謝，連熱一點的苦都受不了，將來如何成大事？

青春，本應是「捱得」的代名詞，今天，卻早跟嬌生慣養畫上等號。放下你的芭蕉扇吧，流一點汗、多吃點苦，來到冷氣間，你才會懂得感恩、懂得珍惜。//

屈氏本來是說香港悶熱得跟吐魯蕃的火焰山有得揮，這是城市設計問題，香港人咎由自取（當她是在自省，也算是有道理）。然後，她筆鋒一轉，無端拿出年輕人來祭旗，批評他們「嬌生慣養」、不能吃苦。看到這裡，不禁暗叫一聲，果然係屈穎妍。

既然屈氏自己說「香港這幾年盛夏，愈來愈像火爐，我記得廿多年前去過新疆的吐魯蕃，站在火焰山下那種透不過氣的熱，跟今日小島竟有點相似。」，那麼在「火焰山下透不過氣」的那種熱氣之中行走，用個電風扇降降溫，也算是嬌生慣養嗎？

如果在烈日下用電風扇就是嬌生慣養，為什麼只有年輕人是嬌生慣養呢？在街上使用電風扇的壯年人其實不比年輕人少，他們的身體狀況不比年輕人差，為什麼他們不是嬌生慣養呢？

說到底，又是那種「唉，一代不如一代」的寫作手法。那份報紙，其實一直都是販賣這種說法，例如那些「90後唔捱得，人工叫價過高」、「90後要求加薪，好高騖遠」、「90後不敢要求加薪，沒上進心」（10年前就是80後）。

屈穎妍等人於1995年8月18日以旅遊為名在福建沿海地區非法搜集中國軍事機密，於8月20日被當地群眾發現並舉報。福建國家安全機關對他們進行了審查，查明屈穎妍等人的行為觸犯了《中華人民共和國國家安全法》、《中華人民共和國軍事設施保護法》，嚴重危害了國家安全，並於8月25日根據《中華人民共和國國家安全法》第三十條規定，依法將該人等驅逐出境。

點解仲咁愛国

真乜心膠
真心先唔可能下下咁樣take side
分明做咗打手啦

屈神氏

抽下水姐 成班人喧大反應做乜9

重點係大家share, 睇佢既野,其實係幫佢賺維穩

屌你老母姓屈㗎

根據佢套理論 鴉片戰爭先係罪魁禍首

有啲料到喎

其實佢冇錯
但屈穎妍既出生令都佔中發生，都冇錯

所以屈穎妍既出世，係導致車禍發生既butterfly effect
都冇錯

青山走犯未食藥

可能因為屈婦人 我先可以係我老母個閪到出黎 #butterflyeffect #metoo

寫啲咁嘅狗屎垃圾就有得拎稿費，寫專欄都幾好做

點解佢唔寫哈你波突

佢真係姓屈

真係關佔中事

乜都佔中

不如話以巴衝突其實都係受佔中影響

只睇到傻悶鳩噏後連登回覆效應
Don't make stupid 9upper famous

喂 條友真係姓屈架

有閃咭

將佔中兩個字換成中國建國亦可

然後個香港社會叫人敬老喎
敬呢D老?

赤壁之戰是東漢末年曹操南攻荊州之戰役；亦可單指於長江赤壁-烏林一線之決戰。這是中國歷史上以少勝多的戰爭之一，也是三國時期最著名之戰，也是第一次在長江流域的大規模水戰。 我讀了史書，想起了「蝴蝶效應」的故事……

那是美國氣象學家洛倫茲（Lorenz）於一九七九年在華盛頓作的演講：「一隻亞馬遜森林中的蝴蝶，偶爾拍幾下翅膀，隨時引起兩周後美國德州一場龍捲風暴。」那是關於氣流的連鎖反應，洛倫茲把這現象稱為「蝴蝶效應」，社會學以此來說明《For Want of a Nail》的道理：一個微小機制壞了，如果不及時引導、調節，會給社會帶來非常大的危害。

所以，如果史學家要查，請由二○一四年風馬牛不相及的佔中事件查起。

都說佔中是一個打開了的潘多拉盒子，它釋放了人的獸性、罪惡心。自從那年開始，香港原本的投訴文化變本加厲，人們一不如意，就兇人、罵人、影你相、撩交打，以人權、私隱、公義為藉口作惡，罵人打人，都美化成替天行道。如此歪風，隨即穿越時空，吹到三國時期。

金鐘的一場佔中暴亂，就是拍翼蝴蝶；赤壁之戰，是之後的龍捲風。於是，曹操受千夫所指；忍無可忍的劉備孫權，以戰爭報復，最後，兩敗俱傷。

成篇文得一句：風馬牛不相及

Don't make stupid people famous

唔係牛頓發明地心吸力都唔會反車

樓主出世出呢個post都係巴士慘劇既蝴蝶效應

呢條友真係世紀大假膠
專門寫呢啲文嚟撚狗
一睇就知痴線 但慘在真係有班人信佢講

好想打柒佢

150億年前宇宙大爆炸
太陽系誕生 地球由一粒小塵埃慢慢成長成現在的大小
經過幾百萬年的進化單細胞生物由細胞變大胞變成了哺乳動物
再經由火星的超人類以巨乳授乳進化成現在的人類
人類用火星人的科技
打造了金字塔 土多啤梨千層塔和 骯髒的巴比倫塔等邪惡的黑科技引發了第一及第二世界大戰
最後以希特拉穿越時空到了異世界成為後宮佳麗三千的勇者結終
經過多年的和平
2011年繼承孫中山和其兄弟孫悟空的遺志的超級香港人們以自由為劍引發了佔領中國行動
中國派出人造人19號金正恩迎擊
大戰一觸即發
經過7749 9981 7324日
最後以孫悟飯以波動拳和如來神掌打倒布羅利作結
日子歸於平靜
到2018年2月10日
一名男子因情緒管理低下與乘客罵戰後
受上述歷史的蝴蝶效應
希特拉的詛咒
佔中的反動力
細胞變大胞的後遺症
以及來自火星人引發的歸巢本能影響
打算與乘客及其心愛的巴士同歸於盡
我個人認為應該由女媧煉石補天時用的那石頭的含鐵量開始查起

垃撚圾

利申 蘋果fb見到

清朝割讓香港是大埔車禍的蝴蝶效應

應該更早於北京原始人出現。

我同呢條八婆住同一條村 真係好羞家

精神病是無藥醫。